{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64094&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주W699펜션"
    },
    "text": "月亭に位置するこの新築ペンションは、済州でも最も美しいとされる月亭海水浴場と雰囲気のあるカフェ通りの近くにあり、ゆったりとくつろげる場所です。 周辺には月亭里海水浴場と7分距離にある金寧海水浴場、9分距離にあるビザ林など多様な観光地があり、より多彩な旅行を楽しむことができます。 入室は午後6時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiと駐車可能な施設を提供しており、朝食も無料で提供しています。 朝食は毎日午前9時に提供され、炭とグリルを利用してバーベキューを楽しめます。 バーベキュー費用は1人当たり20,000ウォンであり、器、スプーン、塩、紙コップなど必要なすべてを提供しています。 屋外芝生は事前予約が必須であり、気象悪化時の利用に制限されることがあります。 最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りは不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペンション内での火災危険物質の使用も禁止され、分別のある場所を守らなければなりません。 その他にもペンションの事情により情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "この新築ペンションは月亭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの近くには月亭海水浴場やカフェ通り、金寧海水浴場、ビザ林など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後6時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションは無料Wi-Fiや駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは無料Wi-Fiと駐車可能な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されます。毎日午前9時に提供され、バーベキューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用や提供されるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー費用は1人当たり20,000ウォンで、器、スプーン、塩、紙コップなど必要なものが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外芝生の利用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、屋外芝生の利用は事前予約が必要であり、気象悪化時に制限があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 442
    }
}